[
    {
        "id": 123,
        "question": "Rütbesi general ile aynı olan deniz subayı",
        "letter": "A",
        "answer": "amiral"
    },
    {
        "id": 1209,
        "question": "Aynı zamanda Muğla'nın bir ilçesi de olan, apartmanların genellikle zeminin altında bulunan katı ",
        "letter": "B",
        "answer": "Bodrum, bodrum kat, bodrum katı"
    },
    {
        "id": 1309,
        "question": "Canlı, neşeli ve sokulgan",
        "letter": "C",
        "answer": "Civelek"
    },
    {
        "id": 1451,
        "question": "Bilgisayarda yazılan bir metnin kâğıda dökülmüş biçimi",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çıktı, çıktısı"
    },
    {
        "id": 1941,
        "question": "YAPILARIN KABA AĞAÇ İŞLERİNİ YAPAN USTA",
        "letter": "D",
        "answer": "Dülger, Dülger Ustası"
    },
    {
        "id": 207,
        "question": "Benzer, eş, denk, daha önce benzeri görülen",
        "letter": "E",
        "answer": "emsal"
    },
    {
        "id": 1323,
        "question": "Buzlu veya dondurulmuş olarak sunulan içki, meşrubat",
        "letter": "F",
        "answer": "Frape, frappe, frozen"
    },
    {
        "id": 242,
        "question": "Yaşanan günlük olaylar",
        "letter": "G",
        "answer": "gündem"
    },
    {
        "id": 1225,
        "question": "Özel olarak, özel bir biçimde",
        "letter": "H",
        "answer": "Hususi"
    },
    {
        "id": 1199,
        "question": "Damıtma işinde kullanılan araç, damıtıcı",
        "letter": "İ",
        "answer": "İmbik"
    },
    {
        "id": 812,
        "question": "Başkalarına belli etmeden, gizlice yapılan şey",
        "letter": "K",
        "answer": "Kaçamak"
    },
    {
        "id": 615,
        "question": "Sınıfsız, ayaktakımı, paçavra, sefil",
        "letter": "L",
        "answer": "Lümpen"
    },
    {
        "id": 628,
        "question": "Ruh hali, mizaç, hal, anlık hal durumu",
        "letter": "M",
        "answer": "Mod, moral"
    },
    {
        "id": 908,
        "question": "Sinir sisteminin bağımsız en küçük ünitesi",
        "letter": "N",
        "answer": "Nöron, noron, nöron ağı, nöron ağ"
    },
    {
        "id": 1898,
        "question": "GÖZETİLEN AMACA VEYA BEKLENİLENE UYGUN OLMAYAN, MENFİ",
        "letter": "O",
        "answer": "Olumsuz"
    },
    {
        "id": 359,
        "question": "Bir kimseye yapması veya yapmaması gereken şeyler için söylenen söz, nasihat",
        "letter": "Ö",
        "answer": "öğüt"
    },
    {
        "id": 671,
        "question": "Aynı düzlem içinde bulunan ve birbiriyle kesişmeyen",
        "letter": "P",
        "answer": "Paralel"
    },
    {
        "id": 1643,
        "question": "Tarımda bir yılda derlenen ürünlerin bütünü",
        "letter": "R",
        "answer": "Rekolte"
    },
    {
        "id": 1235,
        "question": "Karaciğer tarafından üretilen sindirim sıvısı",
        "letter": "S",
        "answer": "Safra, safra sıvısı"
    },
    {
        "id": 1684,
        "question": "Otomobil iç lastiği",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şambrel"
    },
    {
        "id": 1970,
        "question": "BİR ŞEYİ RESMİ OLARAK KAYDETME, KÜTÜĞE GEÇİRME",
        "letter": "T",
        "answer": "TESCİL, TESCİLLEME, TESCİLLEMEK"
    },
    {
        "id": 1561,
        "question": "Merkezi sinir sistemine etki ederek farkındalığı, dikkati ve uyanıklığı artıran ilaçlar ya da maddeler",
        "letter": "U",
        "answer": "Uyarıcı, uyarıcı ilaçlar, uyarıcı maddeler"
    },
    {
        "id": 1509,
        "question": "Boyacılıkta kullanılan zehirli, bazik kurşun karbonat",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstübeç"
    },
    {
        "id": 472,
        "question": "İki dağ arasındaki çukurca arazi veya geçit",
        "letter": "V",
        "answer": "vadi"
    },
    {
        "id": 884,
        "question": "Soğanlı et yemeği",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yahni"
    },
    {
        "id": 738,
        "question": "Boşuna harcama, zarar",
        "letter": "Z",
        "answer": "Ziyan, ziyan etme, ziyan etmek"
    }
]